召集poly嘅同學仔一齊打籃球

因為身邊嘅朋友都唔鐘意打籃球
所以想搵poly既同學仔一齊book poly嘅場打籃球
實力太勁果d真係唔好join 怕你地悶

利申小弟好廢 但鐘意打籃球

有興趣留個tg 遲下會開個group

唔洗返工啊？ 做嘢啦 仲上連登

吹牙

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

推ed

有女即join

有女就唔係打籃球啦

Push

入到黎就得
留個tg